想問今晚荃灣會唔會開花

唔係咁就完啊？

完啦 番屋企食飯 明天請早

荃灣點解一定要開花？

日間活動，夜晚多鬼

夜晚完全冇必要

留力啊師兄

返屋企食飯啦 聽日繼續

聽朝繼續啦
今朝已經證明咗朝早搞有用過夜晚好多

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

聽日繼續

曱甴又想r or?

Ot

no